# Hanoifc

Hanoifc vn Blog thông tin tổng hợp về bóng đá, cầu thủ, đội hình, đội bóng được sưu tầm và biên tập lại

- Địa chỉ: Số 9 Trịnh Hoài Đức – Đống Đa – Hà Nội

- SDT: 0896565123

Cúp C1 châu Âu, tiền thân của UEFA Champions League, là giải đấu mẫu trực tiếp tính từ lúc năm 1955. Trong năm mùa giải đầu tiên, các đội tham dự được lựa chọn bởi báo chí bóng đá Pháp L’Equipe.

những đội Tây Ban Nha đã quán quân giải đấu tới 19 lần, khiến họ trở nên những vị vua không thể tranh luận. những đội Anh xếp thứ 2, đã 14 lần vô địch, trong khi các đội Ý 12 lần vô địch.

https://hanoifc.vn/

https://vi.gravatar.com/hanoifcvn

https://www.tumblr.com/hanoifc

https://gab.com/hanoifc
